警方就人群管理特別用途車輛誤射清真寺致歉

警方就人群管理特別用途車輛誤射清真寺致歉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
昨日（十月二十日）九龍多區有暴亂情況發生，暴徒在多個地方大規模縱火，大肆進行破壞，對公眾安全構成極大威脅。警方因應情況，曾調派「人群管理特別用途車輛」驅散彌敦道一帶的暴徒，惟在行動中，顏色水一度意外誤中九龍清真寺。

警方非常關注今次事件，警務處處長盧偉聰今日（十月二十一日）早上陪同行政長官林鄭月娥到訪九龍清真寺暨伊斯蘭中心，與多位香港回教信託基金總會代表及其他香港穆斯林社群領袖會晤，解釋警方的行動，並就行動造成的影響致歉。

各警區指揮官今日亦會特別向本地穆斯林社群解釋及交代事件，重申警方絕對無意冒犯任何宗教團體。

盧偉聰表示，穆斯林社群一向在港和平守法，警方與九龍清真寺及在港的穆斯林社群向來亦保持良好關係。警方尊重宗教自由，並會一如以往，盡一切能力保護所有宗教建築物，並與各持分者保持緊密聯繫，合力打擊罪惡。

完
2019年10月21日（星期一）
香港時間15時19分

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

林大總統出聲未？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

穆斯林 = 大陸人 >>>>>>>>>>>>>>>>> 香港人 >>>>>年青香港人

唔敢放Facebook ge?

聖安德烈堂呢

第一次道歉

好似話歉呢我就道左架啦,你受唔受係你嘅事
The end

仲唔係軍政府？

之前射記者都唔道歉

諗起高永文「講完！」

即係話清真寺門口班教徒係暴徒？

道歉當冇得罪人?
一單還一單, 破哂戒都未同你計

大總統表示我眼都唔眨一下

四個全科醫院 講就容易啦 天水圍醫院到宜家都未請到人

咁721呢? 831呢? 新屋嶺? 仲有612呢?

誤你老母

港共道歉咋, 軍政府仲係concern緊

誤中

黑警係咪覺得自己好有誠意
充滿悔意咁想畀人覺得自己有禮貌有教養

證明咗一樣野 你夠惡 勢力夠大 連香港政府都要跪你

聖安德烈堂, 黃大仙, 車公廟呢，重有之前盂蘭節燒街衣
快D 講下點解有唔同待遇?

扮出嚟嘅嘢 真係當人盲架咩

點只，搞議員搞鬼佬搞韓國搞日本搞耶蘇搞黃大仙搞車公廟全部屁都冇個

死黑警 欺善怕惡 屌你老尾 恰年輕人就叻

因為唔夠惡

成段野=「梳囉」

誤射

射中清真寺話自己係誤中

即係認有心射門口果班穆斯林同記者啦

點樣引發世界第三次大戰呢？就係文宣由香港警察向清真寺水炮變做同樣被射水炮但香港警察選擇性探訪及道歉曲線connect 門徒

點解可以唔道歉

咁樣係傷盡光頭警長同大陸五毛嘅心...........
一地玻璃
你幾時見過政法委向被強拆被維穩嘅豬乸人道歉過? 連對退伍老冰維權犬都唔會啦,打柒你就打柒你,你以為你愛黨愛國你就唔係豬乸人,就唔使被打柒咩?

本身係想射咩搞到誤射？

誤殺都係罪
誤中

呢頭道歉個頭搞9你

民居無扯旗子彈放題都未道歉

再講直頭話係水炮車機件故障
同警察無關

對面基督教建築物呢??
成條彌敦道啲舖頭呢??
一路快速向前駛一路就鳩射唔知想點

"陪同行政長官林鄭月娥到訪並道歉"

係陪特首去道歉咋, 唔係警方道歉

搞清楚 佢篇嘢只係話盧偉聰陪林鄭去解釋同道歉
而呢個聲明都唔係道歉聲明

有撚用咩,就連個藍絲印度人都俾你射到變節直頭話唔接受誤射呢個藉口
停喺門口射兩次盲嘅都知專登啦

好多教徒嬲到爆警畜今次食屎了

證明依個政權當香港人冇到

一樣睇法

記者4點逼振美親口道歉

啱呀 勁多商舖中招

聖公會, 道教協會係佢地自己人黎架, 關埋門拆掂佢啦
SHOW都唔駛做架

誰大誰惡誰正確

On9 警員執法都要道歉?

個完字又迫害達哥

並會一如以往，盡一切能力保護所有宗教建築物

聖安德烈堂 : ?

打錯人唔道歉 721唔見人唔道歉 831打死人唔道歉

道你老母
執法唔洗道歉

射錯嗰條友真係犀利 射嗰一下肯定覺得好撚爽
點撚知要咁多人幫佢執手尾

林大總統都未撚講對唔住

你地班蛋散道乜歉

政府文格式嚟，不嬲都咁撚串
講“全文完”咪幾好

尋日係暴動?
咁點解話個d人係暴徒

軍政府話事人係散仔級林大總統

你地班二打六收皮啦

執法要道歉簡直係天方夜譚

叫開炮嗰條冚家剷出嚟道歉啦，尻噏

誤你老母臭閪

一係高層下台
一係揸車隻狗辭職

調派「人群管理特別用途車輛」驅散彌敦道一帶的暴徒，惟在行動中，顏色水一度意外誤中九龍清真寺。

可唔可以解釋下點意外同想射邊個

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

又害人哋嘅仔女

印度協會前主席係暴徒

有雷達都射錯？

吹大啲

問過林總統未?

打完你叫可憐，是共產黨和黑社會一貫做法。

嘩 真係黎料

我老細道左歉架啦。完

道歉有用要法律做咩？
交人啦你老母

係咪真？

似假

真係火
因為對家啲響應力恐怖就跪
收皮啦
學下你地個阿爺啦港共
打壓灑啲異見人士呀
驚呀？唔好做啦

誰大誰悪誰正確
差佬都係怕死之徒
南亞仔個個唔要命同佢聖戰，我估有八成差佬補錢唔做

自鄧竟成退休後首次

意外誤中

仲未肯認係畜意犯錯，又唔罰涉事罪犯，仲衰過黑社會

淨係搵到紅媒01嘅圖

玩完野say sor?

謝SIR: 你可以偱現行機制向警察投訴課投訴

fake news

你睇下香港人幾好恰?
穆斯林信徒話不滿, 話嬲, 就即刻仆出去做show
天主教呀, 基督教呀, 黃大仙呀, 車公呀....show都懶得做

車費加價, 智利人已經燒車扑爛嘢, 香港人仲諗緊民意會唔會失

高永文x達狗

真假都推佢上去

躝開啦

大總統亮劍

日日都特登打鳩記者！琴日班仆街有幾多次係專登用水炮射記者！
真係辛苦哂記者

林大總統 : 屌你垃圾7婆同盧狗 無撚用既

交人 ！ 停低直射都誤射？ 你個野壞架

邊撚度誤中，屌你咩

道完歉下一秒去清算南亞仔

盧偉聰表示，穆斯林社群一向在港和平守法，警方與九龍清真寺及在港的穆斯林社群向來亦保持良好關係。警方尊重宗教自由，並會一如以往，盡一切能力保護所有宗教建築物，並與各持分者保持緊密聯繫，合力打擊罪惡。

潛台詞：唔和平守法就唔會尊重憲法保障嘅自由

其實我生活左廿年都係第一次見狗隊道歉

明顯唔係意外 就咁就算

881係商台wor

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

叫你耶穌落黎見我又洗唔洗道歉?
聖安德烈堂中藍炮又道唔道歉?
車公廟黃大仙廟又道唔道歉?

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

你老豆就誤射你老母, 生撚左你個人渣黑警出黎

誤射你老豆就誤射生左你地出黎

BTW 又要講多次佛道JJ 仲未收到道歉

大家點睇我煽風點火.. 係我老母D藍絲親戚GROUP 到講D狗同穆斯林道歉..但佢地又唔同D廟同教堂道歉
PS. D藍絲親戚係佛JJ

停低射你叫意外誤中。

淆底啊 人地唔接受你道歉喎

原來清真寺都係春袋

唔知林鄭有冇包實曬先入去呢

誤乜鳩

咁撚樣都誤中 死唔認錯

等睇林大總統岀聲明反對 然後好多委任證話林鄭不代表我

之前鄧竟成做成日致歉

太陽由西邊升起
警察道歉比起鐵樹開花，更難得一見
今日買張六合彩邪一邪佢先

證明欺善怕惡囉正畜牲市民都隨時買到槍我諗班狗晨早態度唔同

佢哋依家咩文都加個「完」字
以前啲公開信從來無咁柒

睇住呢射，仲話誤射

So9ry lor

原來強姦完你

然後話「誤射」

就可以解決問題

以後強姦案唔洗審了

唔怪得之上次休班警果單話「陽具不小心滑進了陰道啦」

道歉係咪跪咗

有誤中呢兩隻字 其他可以唔洗睇 唔承認錯誤

眼利

梗係啦，南亞果班先是最惡最勇武

斬手斬腳都是南亞刀手做

得罪左唔係人咁品

好似都係香港警隊成立以來唯一一個會公開道歉既人來

其實睇吓本身有無民望架啫
本身民望高嘅 人地咪覺得係有型串得起
無民望嘅，咪覺得你臭串死柒頭懶有型

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

全力支持

佢哋意思係因為誤中而道歉 並冇承認係故意造成

有人違反用水炮車指引，大家要追究到底。

香港腳發作，用愛膚堅啦

喂唔岩數喎
乜唔係應該話清真寺唔出現係現場咪無事囉？
明明之前亂鳩咁射人都係咁回應嫁

人群管理特別用途車輛

屌...有聲...

佢地原來有道歉呢個傳統既咩？

「誤射」真係難聽過粗口

屌佢啦
4個月黎淨係為呢單野致歉
佢都戇撚鳩

邊撚個啊 無人睇過佢啊

向建築物噴水就公開致歉，濫捕濫暴香港人就死口唔認，香港人喺香港政府眼中究竟有幾低賤

咪係
點解林奠咁淆呢呵

水炮車就水炮車啦

但「叫你上帝嚟見我」冇道歉喎
點解嘅?

咁聖安德烈堂呢
姐係而家特登射教堂啦

設立觀塘綫繁忙時段快線機制由恢復由藍田直接過海

傷害市民都無啦
黑警大細超

睇清楚全文啦 佢哋意思係sor9ry lor

屌你 黃大仙呢
基督教呢
天主教呢

最後咪又係道歉垃圾

誤射?擺明突登架喎 厚臉皮到呢

Water car

香港警察只會打香港人

意外? 係唔係電光火石咁停係人哋門口射藍水?

黑警公開致歉對牠們來講係一種恥辱, 最尾個「完」字只係秋後算脹搞報仇的開始

President Rodrigo Duterte will not apologize for calling God “stupid” and for his scathing remarks against the Catholic Church.

“No, I will not do that definitely. Not in the million years,” Duterte told reporters in Panglao, Bohol on Thursday.

師兄入Post 傾！唔好阻人太耐。

地鐵真係好難搞，想改修增加容量都難。

廢物狗
開始要跪了

又賴鳩人 根本就特登射
咁都叫道歉？

再講就係德國供應部車比佢地先搞到咁

咁誤中途人呢

等睇林大總統續撐

邊有誤射

政府啲新聞稿係咁

擺明有心射啦
無示威者
點誤中法?

我突然想起川島芳子

好唔順氣咁

係咪睇唔起基督教？係咪睇唔起佛教？
點解冇道歉？黃大仙呢？叫上帝落黎見我呢？

定係 佢地定性咗 清真嘅信徒 會以牙還牙？
煲大佢 想得罪清真寺 定 基督教佛教

致歉?!
警方無錯

打撚到啲小市民就死就乜事都無

係時候分化佢地

都係果句
意外誤中?
擺到明停低
瞄準清真寺黎射

佢地淨係話誤中清真寺ja 冇包信徒呀
係popo眼中
門口既信徒都係目標 或者係唔駛道歉既object

誤中嘅定義真係廣

林大總統學環球時報咁寧左勿右要企硬, 總之千錯萬錯都係香港人既錯黑警做野即使殺人放火強姦都係合情合理合法

611 點解唔致歉
721 點解唔致歉
811 點解唔致歉
831 點解唔致歉
101 點解唔致歉

我老母喺今次事件終於學識一樣野
就係你夠惡就得
穆斯林係我地的榜樣

電光火石之間係咁上下

美帝香港法下的quail.

第四，「顏色水」，什麼顏色水？明明是混合了刺激性化學物品的類似胡椒催淚水，接觸後會令人灼熱刺痛，為何警察一直用「顏色水」一詞掩飾，扮作溫文爾雅？

難免再一提，那部是水炮車，水炮車就是水炮車，警方所用的技術性名字「人群管理特別用途車輛」亦是語言偽術。如果真的是「人群管理」，警方要好好問一問自己，用刺激水劑噴射清真寺大門，是什麼理由的人群管理？他們平和地站在行人路上為何要你來管理？

其實咁根本就唔算道歉
1， 根本就係特登射 賴咩有暴徒姐
開一炮都可以話當你鬼um眼 第二炮你點解釋？
2，真係道歉起碼要將開炮個個停職先

成件事根本想偷換概念，因為止暴制亂所以做乜都得？

達哥~
完~

世上最完美不會犯錯既警隊竟然犯錯了？